林鄭咁想搵人傾，其實可以入監獄搵天琦傾

反正你都鎖鳩住佢，鍾意閉門又得，開門又點，朝早傾又得，深夜傾又得
傾唔掂嘅，你咪坐埋入去，慢慢傾掂佢

天琦接受嘅妥協方案，應該好多人都會接受

正
人民嘅精神領袖

出面搵唔到人架啦, 唔通你真係開個大講堂, 比幾萬人圍屌你咩, 你個西都頂唔順啦

其三，中央或林鄭找幕後大佬謀取妥協。這裏不是說甚麼外國勢力，而是對今次修例感到威脅最大的，是內地官商勾結形成的特殊利益集團，他們在港的代理人或親朋，是國家大力打貪腐的對象，這些集團坐擁十億、百億資產的不計其數，為了性命、財產出錢出力資助反修例行動，是必然之事。只是這些幕後推波助瀾者有多少、港府或中央能否找到，並令他們願意收手，以減少運動部分動力，就有不少難度。

經濟主筆戇撚鳩鳩

d人衝上台都似

林鄭: 我當時生命受到威脅

要傾 我諗要一堆防暴狗隔開人群

一人揸住一個大聲公, 隔住班狗對喊

釋放梁天琦

同意，佢話現階段特赦呢輪衝擊嘅唔適當，就應該先特赦魚蛋革命果批

我冇野講

good idea

石修催眠術？

梁天琦都不屑同你傾啦 你邊撚個姐？咁撚想搵人傾就去搵司徒華啦